想發夢，依家去邊好

聽講a出有

有無地鐵站係唔安全？ 岩岩玩完online game 唔知係邊到登出好